突發 黨鐵岀現鼻屎仔

撩完鼻屎仲抹落嘴到當潤唇膏咁用

撩完再食
自給自足

正到仆街

how dare you

鼻屎魔法師

分分鐘彈中我